[扮工動物園] 黃雨天星期一

近排天氣同我心情一樣, 好唔穩定, 仲要係偏差嗰隻~

是日豬肉佬造型

型住好臭

但著膠涼鞋啲地下嘅黑色水入晒腳我會好崩潰

btw, 有隻襪所以唔會臭

是咪個個落雨唔駛返工?

咦
重複左
我去左肉爸爸度留言

佢開咗咩? 我開嗰時晌第一版唔見就以為未有人開

可能因為無人留言沉左
我以為無返工

which po ar

巧大乳

應該用邊個呀

呢度啦
肉爸爸升職好忙

有士啤鞋襪係公司

遲到，慢駛

同事著緊拖鞋

Me too

星期一無咁早可能

黃乳

幾時有飯食

有人字拖晌公司著

me three

我個架

好想去日本..好想去旅行.. 好想去玩~~~

吼吼吼~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有張書檯真好

我之前都有張
不過畢業後
比左細佬用

我都好想去日本

從來無檯

係囉
我地有無5月之星

食野最開心

有枱無床呀我

八兩仔真係幾似佢

Finally

保安上嚟開會
個保安講到好激動

睇錯
有士多啤梨襪係公司

確定請左？恭喜

咁你訓邊

無檯x2

咩事

我要走上廠training

老母房

咁我之前
有床有電腦有書枱
應該要感恩

我床都無

滿意嘛？

我到宜家都係想要個大書檯
但無位擺

家徒四壁？

書櫃我都有
係ikea買

唔係話升做副經理咩?

得個床
無時間裝修就搬左入去

另一個男神呀
唔是我呀

好撚忙...

去買一個啦
想當年買 $500一個
都有成2米高

唔使做野，未backup完都唔使旨意開工

FREELANCE果到話可能開公司
叫我過去做

決擇的時候

唔俾開電腦...
呆坐左成個鐘
不如俾我返屋企

秋風起

滿意
好正
岩高度岩位

驚中毒？

呢鑊似乎要請埋唱k 先掂

Bingo~

荃新d野食好貴，上星期五去完

最後食大家樂

應該唔會掛
公司電腦咁廢咩

副總

請我

完全正常

好似包餐食
不過我都係跟大隊食

應該係admin 驚咩鑊

呢樣野，我覺得可以係香港賣得好好

其實我都想買

瞓邊

好想飲津露

我屋企比較複雜轉電腦版再打

我以前都係無房
直到自己出黎住先有書房同睡房

魚米家都幾貴下

加油呀 我對我前景都好迷惘，一齊努力

驚中毒?

又淘寶

請留意劇情發展

不過我琴日公司部電腦
自動重新開機

其實係啲人上網/單撈嘢奶嘢定係點?

(我知最近有勒索軟件之類)

那有錢.jpg

屋企樓下間魚米家搬咗之後都未食過

二期有三哥

我發覺淘寶好易買垃圾....所以我又半年無上淘...

我都唔知
我好想開整壞部腦
之後可以換部新

無錯
幾時出來食糖水

我樓下都有譚仔

淨食下午茶

G奶做左開荒牛
可以狗衝

買啦香媽

我呢部已經係入嚟之後先換嘅新機..好似三年左右~~
唔好壞呀

過嚟TKO吧

二期間三哥一般 但之前我懶都會成日食個間
咁以後係荃灣可能成日撞到你

米線食極都唔厭

搵日你轉工之後放工一齊食

前排公司幫我換左新電腦
個size 好飲機頂盒咁
好細部

基本上會有一個中毒者先
途徑可以係 attachment, weblink

當有第一個感染者，同佢同一聯網內既都有機會被感染

好呀
無問題

專業人士

你見到我要say hi

佢唔係整壞你hardware ，係令你開唔到d file 咋

重裝就得，唔會換機

好呀
可以一齊食埋飯

米線好膠，彈到唔正常

換機夢碎

比較偏門既行業

可能我已經食左好多膠落肚

唔怕

大陸有隻叫螺獅粉，有無人食過

有聽過，無食過

等你

有係食過紅薯粉
荃灣有好多

好快
希望轉左工
會有時間上來

想買黎試下
聽講好食 但唔知邊度有

係咪好似酸辣粉咁
岩岩谷歌左

晌公司already

如果奀豬唔落雨出去買飯就順手買埋佢

我好少食~~去別府多

即係我唔駛開個attachment /weblink, 只要內聯網入面有人中都會傳埋落我度?

聰嫂好味

別府
係咪飲茶

我鍾意食好肥嘅河粉多啲

淘寶，好似係

我估賣雜貨既舖會有

櫻桃小膠子

係

AUTOTOLL要等24小時開通DLLM

Please call 膠子

我like 刀削麵

河粉泰式好闊果隻都好食

未食過

別府係日本餐廳嚟....................................

叫媽媽同事買比我食先
應該好平一包

大鄉里唔識野

點解你哋會夠膽淘寶食物...好勇

唔該唔好有on9晌度累街坊pls

膠子你好

以前做別府

金麗汀蘭居一間 橋底又有

別府經理

好鍾意好幼嘅金邊粉

講起粉, 好多年無食過c9...得很

come come come

upgrade??

好似好正

聰嫂無敵

5加侖裝津路水機

我都好耐無飲過茶...
話想試嘅深水埗灌湯餃又未食...

屋企附近間浦田好想試吓

行幾步食雲貴川 山西刀削麵算

其實係邊

系統bug

別府叫做唔差唔貴唔駛等好耐坐得ok 舒服
所以唔煮飯又唔是買外賣就會去食佢

圍城有三哥啦屌

我唔敢丫

周期元素表....

清都是tko 人

係
有埋吉吉家

邊度有

不過佳寶裕記果d都係賣大陸野

邊到
好想食

Windows 已經update 左就無事

我連香港買嘢都盡量避開MIC 之類...

雲貴川啊～

唔去
尤其街保, 以為自己入咗垃圾站

搵日試下先

金邊都好食

生牛肉湯河

好味道

荃灣海旁跑入深井會見到

肥牛河～！

有無野送

我都唔敢呀

話說我去日本
都見到好多mic

近排荃灣狂開越南餐廳

係大陸買野食落香港jj

個位好似好唔方便

不是啦
讀左幾年書咁

買維他紙包野飲平過惠康pk

我見短裙妹妹sell 得好落力

撈濛

呢間~~新年嗰陣晌電視見到馬家開飯介紹嘅~~

本身好鍾意灌湯餃, 好想好試

想練鐵胃就食啦

麗城格離

我哋呢度無得自己up
經server admin 裝㗎好似係

附近都係馬路，無野食

嗚
好似幾好食

如果為想食日本嘢, 想食正嘅就唔好諗別府~
我係一家四口方便就腳唔貴先去咋~~~

雖則話不錯, 但又未至於好正嘅

我會搵MIJ...

屌你老母食屎
喵

無野送既可以慳返
呢期 係半價月費+200油$ @貝殼

做咩走入TKO讀書咁得意?

咁佢有做野咪無事囉

我呢度成日落security patch 所以無事

馬子妮

前排好想食日本野
有無食過伊呂波

見到個場就唔想入

本來我屋苑有個平靜正嘅街市~~
係要迫走晒啲人走去開佳寶

係
我會反轉睇下
如果係mic就放底

燒肉

喵喵做咩

好似好好食

我清水灣大學嘛

之前我一直以為是咪要去無咩機會去嘅陸羽先可以食到正宗灌湯餃呢
其實晌黑帝面前提過幾次...但都無動於中...

然後星期六一早佢突然話出去...跟住我就失憶症發作, 唔記得咗同香仔去佢學校玩親子班

小司機Noddy Noddy~
最得意嘅木偶 呠呠呠~

無

我都係火雞出身

聽聞好似好不錯

不過我想試半島入面嗰間, 睇食評好似好得咁

小司機noddy noddy~
揸車仔通處走~~

exatct7ly

前幾日見團購有得買
半島 應該好貴

早晨

原來嗰間

我出左又入返

咁星期六 係屋企做過咩

成日食坑口聰嫂

PG?

半舥我覺得特別日子可以去吓嘅~~~~

我都係等到十周年先有機會去半島食buffet 咋

(未有香妹前已經講...講咗咁多年先肯去)

一早起身食咗早餐就出旺角...食咗晏行一陣就同個裝修師傳去睇料~~~

噚日問師傅大約幾錢...師傳話大約十皮鬆啲 (木工嘢)

屌 早知叫你去shell 買
月費半價一年+$200shell 油劵

話說星期六
有商場搞歌唱比賽
隻耳仔差啲[龍]

坑口少人過寶林

我最鍾意食榴槤水晶珠

教授

MSc

係太大聲定太難聽呀

食過半島入面間金助定唔知咩助
好好食

蜜瓜西米撈

我仲未請媽媽食飯
請佢去食咩好

早呀~~
我星期六同個裝修師父講話有朋友有興趣搵佢, 佢話要出年先得

今佐

好想試吓

兩樣都係
有一個飄高音
勁難聽

有啲歌我識唱
我就好開心跟著一齊唱

嘩
見到都好想食

你帶坐香仔香妹一齊出去

yes
海膽任食
d魚生好撚好食

星期六同媽媽行惠康
我拎去左包阿婆薯片
我就同媽媽講：個樣好好味 不如買啦
媽：食空氣咩 唔買啦
我：好啦

之後星期日
見到有包阿婆薯片係我書櫃

好感動

阿婆薯片咩嚟

其實你是咪呀蘋, 佢去親都係叫呢個

咁要睇你媽媽鍾意食啲乜

下年十週年啦

紅字我都會

唔知幾時先有機會去

全家一齊出去

今佐有放題咩?

好媽媽~~

btw, 薯條好味過薯片~~我都唔知點解

放題咁食，逐碟咁俾

佢唔食牛
食佢2個自私食好野
盛八都ok

幾時可以唱k

有啊自助式
800幾900一個人好似係

見唔到薯條

你哋是咪小學開始拍拖㗎

咁海膽任食係咩意思

呢個都不錯

海膽

無咗big echo 我已經唱少咗~
生埋仔女之後差不多無唱

點樣呀

ok 喎

係
牛舌 好好食

薯條成日斷貨~~~

btw 食咗未

唔是話分手咩

食緊啦
隻辣好正

海膽同三文魚子都是賣飛佛

你哋仲咁young 就十周年喎

牛舌我都好like

不過我有fd 好抗拒, 話咩同隻牛打茄輪...

是咪正過熱浪

手信呢!!!!

搵日一齊食燒肉

虎哥！

杯麵要唔要?

糕糕

好耐無見

各位別來無恙呀嘛

on9 食肉=食死屍丫

個幾月無見喇～

落SITE

虎爸

我都係咁諗

26-10

好厲害
中學同學？

親, 攬一個

我無你呢D 不孝仔
你同我扯

朋友

我呢

係，不過我基本上未係學校見過佢

咁點識

已扯

又落雨

黎格劍啦衰仔

同香仔格

天陰陰雨濛濛

正想出街
就落雨

情深深 雨濛濛

puppy love

係喎 今日開始唔洗返？

唔係
仲有一個月
放假炸

轉型

差唔多成千蚊有點貴

嘩

眼矇矇 耳聾聾

好呀

有人hashtag 你呀蟲

咩味先

咁食蔬菜呢?

(我諗起knotting hill 其中一幕)

食好西

叫你呀

笑點低 我笑左

諗住點慶祝

btw, 我師傳話間屋大約十萬左右

我都笑左

我想知是咪初戀

幾時

咁你哋點識

又hehe

我呢邊停咗...咦...原來就奀豬貪

會唔會係返晏?

上網打機識

陣間開淘寶野食箱

我都諗下有咩先

嗚呀好想去食

又唔是一年365日都去食~~
我覺得啲紀念日/特別日子去下都唔錯, 一年先食一之都唔過份吖

咁有緣識番同學

個師傅邊樹搵返黎？

仲有無人一齊去呀

十週年，未諗啦，仲有大半年

開心share

我地第一次見就一齊左
跟住唔夠一個月佢就去左遊學一個月，到佢返黎我已經到左會考唔洗返學，所以接近未係學校見過佢

咩game

勇者

多謝老闆

無人同我食紀念飯

原來係師妹

可唔可以問吓佢下期六個字開邊43個no.

食邊間

以前朋友介紹, 當年入伙整傢俬都是搵佢

無所謂啊

唔是諗住食餐法國菜就算呀

一見鍾情

生日飯

Morton's of Chicago
網址:
地址: 尖沙咀 彌敦道20號香港喜來登酒店4樓
電話: 2732 2343
扒啱唔啱

我唔知邊頭有分店呀~~同埋要就香妹考試

勁舞圍

同香媽食生日飯

唔洗客氣

二人世界

呢間貴到仆街

無玩過

我就嚟又大一歲

生日飯都無人同我食的

幾時考完啊

我同你食個「無人同你食紀念飯」既紀念飯

去食個牛腩河先~~~無咩胃口唔想食飯

咁同你食生日飯啦

生日快樂

出年同你食啦

係咪架

唔食法國菜

有無咩建議？有大半年時間

仆街落雨

我生日啲日子 大家都好忙，無人記得我

我上面留左個間啱唔啱

10億

當年用msn互sd 幾張相就溝到女架啦，邊似而家咁多花臣

食完劣食

係咪請埋d 呀姐做丸龜侍應

最近發現自己心情好易煩躁
喵

咁貴

要揼本的說

北巴係靚仔

摸頭

紀念無人同你食紀錄飯的

我都係

我以為十周年食好少少
呢間好多情侶食 我偷偷地留意左好耐
佢個menu可以印你地個名，小小情趣，又可以比老婆影相打下卡

我叫左老婆去食好耐佢都唔肯

老得咁快

食豪啲

一定係啦

你老婆係咪想幫你慳錢

msn輕鬆好多

我會記得你

Benjamin Button

我send相出去實比人block

女人唔keep真係唔得

呢D 錢唔慳得
自己食就慳
同老婆食點可以慳

櫻餃

窄菜天父羅烏當要唔要命太子

又一個愛妻號

跟住讀一次

懷念msn

自己印menu，自己煮

虎爸同飯爸

豪大大夠唔夠豪
我食開cheap 雞野，300-400已經係豪食

係𡃁仔

那有爸
咪聽我不孝子亂up

諗住無咩雨出去食, 點知落到街咁密雨

識玩喎

後生樣

我想問下有無巴打炒過散？點解出糧要影我張身份證？

六月尾先考

不孝子
Salt bae之子

都好貴架喇，正常都唔會幾十蚊買件炸激素雞扒食
我一個人食最豪都係食日本菜個類，食到幾百蚊埋單通常係請朋友食飯

虎伯

拿我唔特登提架
你又要提返

肉球Salt Bae

什麼抄散來的 佢係咪驚你走佬

日本菜吉野家

哭
喵

多數星期六喎

應該就黎黎m
meow

飲食現金即俾，我第一次做。我有問過佢點解要，佢話人事部計數。我俾咗佢影

唔識呀，唔識煮
入伙後有4個月時間訓練

乖
唔好躁
咩事令係咁嬲

咁學習下點穩定自己情緒 我每個月都盡量唔令自己係m前暴飲暴食

貌似18

我係你朋友 請me 請me

呢度啲腩好正

我諗我會成世住新界區

肯定係本人?

羅白
諗緊自己煮定出去街買野食好

我呢度好正

煎扒好易姐
揀返支酒再佈置下，點埋香薰

襪演米

就嚟啫, 未到呀

無錯

親戚就到?

有時星期六會係度既

M巾要嗎?

就係唔知
我最近上網睇返春光乍洩
睇完好心痛
喵

話說星期六返返下工
格里紅酒鋪個女仔
叫我去飲酒
之後飲左5杯
支白酒幾好飲

之前講朋友食glasshouse,佢個招牌菜香蕉crème brûlée幾好食 呢啲餐廳好啱帶女女去睇下個甜品著下火咁

呀蘋

不如我地由頭黎過

個女仔點解咁好 我又想飲

這些機會

應該無事我都成日影人身份證

同格里鋪啲人好熟
星期六日 就會過去飲下酒

點解唔肯嘅

貴掛

而家先會諗咁多架姐

我地飲茶唔飲酒 泡壺靚花茶

希望以後老公會明白我鐘意情趣野

勁

櫻膠

喔噢
icq人

Book mark左好耐一直想去食，但唔係食飽左就係唔記得去食

Incoming file transfer, 細細個成日比呢把聲嚇親

未來老公: 情趣?不了

我都有玩過一年

有冇中毒

驚你係黑工?

我哋是咪朋友

朋友
我地幾時食飯

我係小膠子

而家仲興訂婚咩

無事

我都只係食過一次，但我覺得好食過好多餐廳係貴左少少同細碟野食

落雨我會自己煮

宜家無請喇 儲錢買野，又少見朋友

再約

點算我俾了有無危險

晌邊

我估係 因為平時每個月都係咁
喵

因為都要出街整戶口
順便搵下有無阿婆薯條

Ifc 4樓

有冇人試過個M咩杯
我唔敢試
喵

咁做你朋友啦
一齊食飯

好想食, 會唔會太奢侈

唔會

好心痛
明明大家都鐘意對方
但最後
喵

不了

Mc Cafe 杯就飲過

決定氹自己開心

睇到餓

上星期食左兩個

我掛住買哈根大師唔記得津路

明白唔代表佢會做

開大食會

真係淘野食

佢明白我就得

你用假証件?

一年一次剛剛好
成日食好流，一個人最多食兩件

好少去咁遠

肥

淘食物

而家去旅行係買呢d

一田

平過一田好很多

上次去日本買左個牛丼，幾好食

我接受唔到

買咗45/2件嗰款..想試好耐一直唔捨得~~~
好味

重口味

日本野真係是但行入一間都無得輸

食左麵屋武藏
鹹到hihi

笑死我

日本

東港城?

味精拉麵

［member]灣仔［/member]

即係點

原來津路都肥

係呀
哈根大師就唔肥

腎病

波仔飯$24
貴左好多

辛苦你啦

我都咁話

黃色裙果個，有無印象

之前頒錯獎

我淘左兩包海帶結一包蠶豆
海帶結開左黎食幾好食
不過食完先辣

ALL TAOBAO

頒獎嚟講我只係識關家姐

小明心口有無紋個勇字落去?

諗起天線得得b隻 lala

窮L就排隊啦
你有幾十億就有得坐

抱住人一世物一世嘅心態食
唔係食好多應該無野嘅我諗

好癲

平時都可能食好多垃圾

勇士gg cup

北上買算

就瞓著

醒呀
好多野做，等緊食飯

大陸先有味k 拉麵

我bb 話跟碗一蘭

我又開始眼訓

淘都費事

個人覺得豚王好食點

荃灣間台風仲係好多人排

邊間

我都唔知中銀係排隊

正呀

次次路過都無食 搵日食

瞓啦膠子

而家係

旺角我樣

我係街啊
訓街

深圳家樂福¥3/3.5?
香港$7

企住都瞓著

我都試過
搭巴士企係到訓左

恆生，不了

話時話, 我仲未去過一蘭, 而家仲駛唔駛排?

又係呢啲

灣荃去開邊頭修甲

跟住個人chok一chok就醒左

隻腳會屈一屈

150男仔會唔會難搵咗啲

我同事話係天貓超市直接運落黎

無講幾歲

我都係好撚攰
想放星期五

中學生不應談戀愛

如果150男配137女...香妹好似137左右了

hea ing

自己買第一次
之前係大陸妹買返黎

個女拍緊拖？
你準備做婆婆啦

收埋個150男生

上海婆婆

成日係地鐵企係到訓

坐紅頂灣仔去上水，過紅隧開始瞓到上水

快拍拖了

大丸間一蘭唔使

無喎

仲話唔是食好多

無拍

銅鑼灣好似唔洗啦 我有日路過就咁walk in

你地搭巴士訓覺會唔會自動識係落車站前一個站醒?

拍緊都唔講啦

無呀

早3 個站就醒

得罪講句
一蘭唔係真係咁好味

中銀夠做啦

直運

早咁多

一個人行銅鑼灣求其食

傳說

未試過吖嘛

我只係知味千好難吃

以前有間叫百人一朱, 係幾好味, 不過執左

如果刻意食，我會去食沾麵

車程好長, 早3 個站都已經訓左好耐...

食家虎

虎既天性

係呀

我覺得早左起身會唔抵

3個站都係早左5 分鐘
比起一個鐘既車程算甚麼

早一個站醒，未miss 過

高手~!
有無較鬧鐘?

無

不過塞車會早左醒

X2

一響, 成車都望住你

可以較震機架嘛

我以為住TKO 一定係搭地窿

識自己醒, 不了

當你返工既地方無地龍, 你住既地方有新幹線都無用

我有friend 真係較鬧鐘
等自己可以訓得再舒服D

我好憎搭地窿
寧願早D 出門口搭巴士
夏天搭地窿真係好很臭

買滿200免運費+直運

呢期好多網購都係咁

唔識所以唔敢係巴士訓

抄牌

人細鬼大

其實好睇個司機手車
有D 真係chok 到坐都坐得唔舒服

部電話影相對唔到焦

Sony xzs ok？

老灣認同
召喚小貓巴

有時真係覺得, 晌巴士仲好訓過晌屋企張床
有得搖下好似有人tum 你訓咁...

呢期無網購

鬥唔過大肚婆

巴士都有架...
D 呀叔同D 中年男人好似無嗅覺
自己件衫成浸汗既UP 味都無反應

我會起身調位
真係頂唔到

有時隔離個OL 會訓左落黎

香妹咁靚女實有好多男同學溝

聽日出6s

繼飯女後又一潛力股

X2
真係好很臭, 係汗乾左果隻UP 味
洗衫洗得唔夠乾淨既後果

好熟面口

這些機會..............

佢係咁問旅行啲野

比佢睇, 加一句
"睇清楚啦盲撚, 跌short 左個腦呀?"

飯king唔是揸車㗎咩?

荷利活廣場
20年前

我有車去公司附近, 但驚塞車, 不了

我唔求靚女, 但求普普通通女仔坐我隔離我就訓得好d
好討厭果種隻手同個男人隻手係度磨黎磨去既感覺

7+

通常男人都坐女人格里

唔洗驚
一定塞

而家揸車無得瞓

一磨就肯定訓唔到

香媽原來用iphone 7+

男人既, 西裝友整整齊齊都ok 啦
最驚d 呀叔, 同埋d 咩住大背狼又著件汗味tee 既大肥仔

好撚嘔心

呢個真

女人都係會坐女人隔離
邊得黎咁多女....

你買多幾箱大陸零食

自己開店

仲未生咩？

我果架多女
但d 女成日揀d 19位坐, 然後會有d 呀叔9衝坐佢隔離
我笑而不語
而家朝早有條女fix 死左同我坐
唔係靚女但叫正常

好似"托"左成2年咁

生左啦個仔都5個月

我同事換咗蘋果RG7+

食小鍋烏東

無錢出7+

以前屯門返鰂魚涌

團購螺獅粉

坐佢地格里好慘

我揀麻甩隔離坐

愉景以前有，未食過
宜家食鳥山名，都唔錯

聽日出6s 一野倒個backup 落去 跟手第日放se 出街 16gb 真係

最後買16gb 6s?

talking about me

圖
鬥肥

私人交收64gb 6s $2xxx 尾

曾經我都有

有一刻幻想過有下文

仲叫人大肥婆

美極薯溶杯

算平

你叫我呀

好幸福
有女陪訓

口味獨特

去食KFC 先
早餐晏就都未食

所以只可以地鐵.

薯蓉杯

飯爸做咩咁睇唔開?

oh my goodness

毒撚當年不敢ff 太多

試過有
不過係中學

勒索軟件

前日KFC
琴日pizza hut
真係極邪惡

坐得free d， 我怕俾人當色狼

your face your fate

會唔會太密呀你哋

有煙肉脆粒既薯溶係極邪惡

食個下午茶

我只想好舒服咁訓
唔想同個男人隻手d 手毛有接觸

香媽好富貴
Btw香媽 lc煲好似有新野到港

有靜電

諗緊食邊個好

咩係RG?

呢個星期未講呀

無海膽無紫薯

我會食有雞翼果個餐

港女煲?

上面講緊肥婆肥仔

呢頭就講美極

S4

係呀
香媽好似係LC忠實粉絲

然後男同學會話

你以為你暱嚮度就搵你唔到咩？無用呀！好似你啲咁出色嘅女人，無論嚮咩地方，都好似你呀媽-漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

唔記得邊個喇
有雞翼菇飯葡撻
宜家係味仲係21蚊

LC 全名點讀？

我同事好鐘意食
我唔食呢啲

你要識做呢

食飽

產假者

Le Creuset

屌 好想嘔

係問你點讀
唔係問你點串

fuckin match

大個仔喇紅棗

16GB少到不得了
之前諗住買32
諗諗下128個價錢都唔係差好遠

la cool sad

讀左喇我

比D 旅行相你睇下

我又睇~!

個種微熱中又點刺激、濕氣嘅感覺

你寫開甜故架?

我都啱啱食完lunch

今日先星期一

貴婦煲

DLLM
sorry我真係忍唔到

點解我會笑

Le Creuset (喇 cool say 好似係)

唔講喇虎哥嬲呀

食咩嚟?

差D唔記得聽日要找卡數

鬥短

你講到虎哥咁小器佢就真係嬲

係sad 咩

我晌呀嫂fb like 晒啦

唔知呀，琴晚望左一眼
好似係關粉紅色事
你屋企到底有幾多個

都應該唔會係say?

話時話
今個trip 撞到好多明星
落機等行李見到劉青雲夫婦同呀sa
返黎見到商天娥
老婆同呀sa 合照左

劉青雲合照不能
因為當我認得佢, 同佢四目交投果陣
佢凌厲既眼神話我知(當時佢戴左口罩)
"你試下叫我, 我就一野隊冧你"
我果個moment 就知....影帝真係影帝
一個眼神都交到戲............

香媽好似啱

吹, 繼續吹.wannacry

咁我繼續加甜

紅棗糕大勝

定la cool song?

TODAY 37頁

方仗份人....

笑到停唔到

搭peach 遇過羽田若希

真人幾高下

堅好味i tell u

如果有埋呀嬌
佢真人好靚好瘦

番號係?

迫ME 去觀塘轉MTR

呀嬌堅靚
2個都堅瘦

越南越愛
佢真係幾高，好多人都同我咁講

劉青雲夫婦我好多年前晌老尖嘅joyce 度接過
呀 sa 晌德福見過 (佢同嬌出席function)

香媽
但我買完覺我好重，唔想再買

去成人台問

我唔知

今日會唔會動物園2

超級巨星個個女仔
但唔記得叫咩名
之前好有病個個
都幾瘦

一陣港鐵壞埋就……

我覺得一定唔是song

但仲有一個鐘先放工

要睇動物園首領 - 香媽

Msg lam
林欣彤

林欣彤?

早晚一個對身體好

老老77, 成日搭巴士我都幾驚嗰條天橋...尤其啲司機冼拿上身嗰陣...

今日好旺場

打仗/有喪屍時當武器

呀嬌真係被冠A累死~~~~其實成件事我覺得佢好慘

少啲臂力都唔得

比個偷file累死

加str

仲有成個鐘流流長, 真係要開

係啊
之前anneal 佢有唱歌
同埋細細粒

我harrods寄過黎，平時都已經唔多想拎

一陣過去

開ed

燒錢減肥大法

首先要自己單手舉得起

我拋唔到鑊的

咪臭係, 整機就整機啦

星期六多數食法國大早餐, 有時癲拿都係靠佢

已轉台

(LIVE) 由XXX行到將軍澳

其實成件事佢真係受害者
冠A衰係其一
其二係佢出色既經理人

Harrods